點睇rx10系列

無乜了解
有無巴打講解下

有無人

市面上冇對手，只能咁講。

唔用到iso 800以上,部機好勁。

佢定位叫 輕便 但係係單反重量體積
無得換鏡 雖然佢支kid睇落好屈機

睇上面條片

用緊，真心好用

有時去短trip，出街，一部搞掂哂
加埋joystick同換新電池就perfect

單反 由 300gram 到1500gram 都有
你個range 都幾闊下